21歲張被捕後趴地上被硬物打腳、故意分開雙腿踼下體，左腳有包紮，小腿有支架，走路一拐一拐，離庭要人扶。

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係13號
sorry呀今日遲咗
只係揀咗幾單出嚟，實際13號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

🟪🟨1113：將軍澳21歲張被捕後趴地上被硬物打腳、故意分開雙腿踼下體，左腳有包紮，小腿有支架，走路一拐一拐，離庭要人扶。守行為12個月。

🟥813：機場暴動少女被殺人犯非禮拔槍，23歲灰衫葉救人還押至今還押420日。

🛑🟥813：機場28歲何被捕兩次（825元朗）愛犬送愛協，還押至今420日。

🟨🟪813：機場28歲彭狗車被狗毆，狗屋被大量狗圍毆，傷勢嚴重兩度送院。

🟨🟪1013：1013將軍澳22歲劉判一年。被捕後被威嚇不能嗌名，被強光照射辱罵侮辱字眼鬧「擘大你隻眼」，唔交密碼被踩爆眼鏡（0102）

🟪🟨1013：大埔23歲女設計師王判一年（0124）Poly畢業，4年6次獎學金，畢業入大公司。被狗毆至上庭戴白頸箍。

🛑🟥🟪1013：旺角30歲謝被控起飛腳後搶槍。被捕兩次（825POOW）還押至今360日。17歲陳被捕後被狗虐至PTSD及抑鬱。

1013：旺角40歲盧42歲朱要片❗️盧認普襲‼️

🟪1013：荃灣荃昌中心19歲容26歲冼要片❗️強行塞樽類物體於容手中。冼背包從來沒有汽油彈。2人被拳打腳踼，冼上庭臉貼膠布。

🟪1013：深水埗16歲鍾被狗威嚇禁見律師，禁閱口供紙，被粗口辱罵。

⬛️🟪1113：旺角暴動18歲周被便衣踼臉。19歲陳留醫。17歲張頸手腳受傷，左膝被插玻璃‼️要做手術，上庭左手手肘有繃帶。

🟨🟪1113沙田8義士。32歲蘇被擦傷左臉判120小時社服。18歲麥被逼簽名認罪守行為一年。19歲黃被棍打下巴守行為一年。19歲洪27歲林26歲鄭守行為一年。

1113：「我唔覺聽日應該返工囉。。唔好叫我地撤啦！去保護呢個地方啦！唔係唔好送頭啊。。你唔想我地送頭就罷工啦！」

1113：荃灣黑衫黑褲青年墮樓，有棍傷痕跡、手上有手帶，懷疑小隊記認。嘉里物流有放cctv，褲唔同身型唔同，自己判斷。

🛑🟨513：96旺角刑毀29歲容被捕兩次（113太古私了斬人漢）狗屋茶水間被4狗圍毆。旺角案件判監八個月賠26萬（513）佢希望大家多啲聲援其他手足。要片❗️

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

好恐怖

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

推

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

10號
831翻版，封商場至少十幾個鐘；黑色母親節，被襲記者反被控

11號
黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

12號
612一週年，民建聯刀手斬人；40歲手足唔交密碼，被警甴威脅「搞你老婆仔女」

13號
21歲張被捕後趴地上被硬物打腳、故意分開雙腿踼下體，左腳有包紮，小腿有支架，走路一拐一拐，離庭要人扶。

我日日都出post嘅目的係唔想光復咗香港之後有班左膠同我講「佢地都係被逼㗎啫」
佢地值得有咩懲罰我唔知，最起碼大家同我記撚住班人渣做過啲咩先

多謝咁多位巴打咁夜都嚟推post

tui

push

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

呢班賊港嘅仆街

Push

Join jor channel!

班死黑警

佢既受既苦

下次唔好咁夜開post

唔推唔得

感謝巴打岀post

屌 㩒咗不推文 再來

推！！

Push不能忘記

多謝巴打

推呀！！

屌

屌佢老母 個個都咁傷

pish

即係暴力、性暴力，樣樣齊

認同
罄竹難書

推....

推！

判一年個兩個應該出左

辛苦樓主了

黑警

推，三萬隻香港黑狗死全家

多謝樓主整合

推呀

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

警暴係唔會停

發生過嘅事唔會消失 更唔會忘記

up

做得出呢種事除非有明顯證據證明唔係，否則應該唔會被逼。

未能忘記 不敢忘記

推一推先

push this

Pushhhh

推呀，要記住。

永不原諒

比人打到斷腳，得到既係被判以後唔好再犯。。。。

睇標題都覺得痛

個心仲痛

Tui

推一推

Never forget and forgive

辛苦樓主

坦白講面對呢啲事實真係好困難
始終正常人都會恐懼
會逃避

Pish

推
死黑警濫用私刑

每次睇都會諗香港人到底做錯啲咩

Never forgive!

感謝手足提醒

共勉之

Never forget never forgive

Up

保持憤怒

必須要比大家知真相

黑狗死全家一隻不能少

黑警死全家

推 屌佢老母死黑警

死全家

係，要記錄低港共佢地嘅惡行

樓主唔好唔記得呢個

推post

😢

Push!!!

雖然唔係咁想再接觸呢類心痛嘅資訊，但為咗令佢唔會被遺忘，我可以做嘅就係推

多謝巴打提點
日常盡做

死黑警

勢不兩立

.

—O-O

推推

黑警一定要清算
唔好同我講咩大道理

再推

死黑警，死全家

懇請大家唔好忘記黑警惡行

多謝你哋日日出po
仲有基爾等幾個會員
唔會忘記
盡力做旁聽師

好撚痴線

推啊屌

save 12

推，黑警死全家

紅官繼續睇唔到

推
心酸
最想有未來嘅一群人

推呀推

No la
班左膠到時會spin
1. 高層迫前線打人 前線「無辜」
2. 唔否認有狗打人 但會屌你拉曬所有3萬隻狗落水

大家見而家班左膠好似收曬皮咁
其實只係潛撚曬
等過幾年大家仇恨開始弱個陣佢地就會出返黎

一日黑警，一世黑警

Pushhh....

，

咁無人性，生仔一定無屎忽

好早呀 邊到有遲

死黑警
呢d真正嘅仆街同渣滓偏偏冇人去制裁
邊撚個話原諒黑警嗰d，根本同佢哋一樣冷血

咁隻狗依家點？送去愛協即係已經啪左？

。pysh

黑警殺人犯

重溫冚家仆街黑警

堅持

屌你班仆街狗
保持憤怒 他日屌晒晒你班仔女

free world : 睇唔到

嗰班逼生，祝佢地有同樣報應落後代

不會忘記共匪罪行

推。

黑狗專見人就打

我愛你，你做得好好

社會寄生蟲警曱

推！！！

殺人犯，強姦犯，死全家

。。。

Thanks 樓主
一齊加油

被迫嘅人唔會開香檳，同埋準軍事部隊內部廣泛的罪行某程度上其實可以連坐，同袍或者上司縱容暴行基本上等於有份。
呢個唔係仇恨，呢個係常識。

CLS

多謝樓主
Never forget never forgive

等睇匪國黑犬 ! 狗咬狗骨

屌你老母死黑警

最恐怖唔係被人打，係被人打到咁上到庭個官可以若無其事

呢班無人性嘅仆街

推
個個上庭前都俾狗打，個個官都扮睇唔到

黑驚

仆街黑警爛春代死全家
善惡到頭終有報
現眼報呀

死黑警-1,